Hij kan heel 'beminnelijk' zijn, zeer goede manieren hebben en zijn zeer aangenaam; maar hij kan geen Engelse delicatesse naar de gevoelens hebben van andere mensen: niets echt beminnelijks over hem. "
